{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023092576695/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 사카리바 기모 반집업 티셔츠 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE GOLFから発売された商品番号FW23/BJ3941B283は、暖かい起毛リブ生地を使用して真冬まで着用しやすいTシャツです。 フロントクロージングはファスナーになっており着脱が容易で、フロントのファスナーを開けた時に首の内側に配色を入れて隠しディテールを生かしました。 この製品の素材は表地でアクリル53%、レーヨン(ビスコース)35%、ポリエステル10%、ポリウレタン2%で構成されています。 この製品は機械洗濯が可能で(ドライクリーニングは不可能)、洗濯時単独で洗濯してください。 洗濯時、色落ちや色移りの恐れがありますので、速やかに単独で洗濯し、水や洗剤に浸けておいてはいけません。 また、漂白剤を使わずに中性洗剤で冷たい水や30℃未満のややぬるま湯で洗濯しなければなりません。 濃い洗濯と薄い色の服は、必ず別々に洗濯してください。 この製品はドラム式洗濯機で熱乾燥すると変形することがありますので、必ず脱水後に自然乾燥してください。 水や汗がにじんだ場合は速やかに洗濯しなければならず、化繊素材の特性により摩擦により毛羽立ちや伝線が発生することがあるので着用時は注意が必要で洗濯時は洗濯ネットに入れて洗濯してください。 また高温の熱によって変形することがあるので、直接当ててアイロンをかけてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLF"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "暖かい起毛リブ生地"
        },
        {
            "question": "この商品のフロントクロージングはどのようになっていますか？",
            "answer": "ファスナー"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "アクリル53%、レーヨン(ビスコース)35%、ポリエステル10%、ポリウレタン2%"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい"
        },
        {
            "question": "この商品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "いいえ"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "速やかに単独で洗濯し、色落ちや色移りの恐れがあるので濃い洗濯と薄い色の服は別々に洗濯する必要があります"
        },
        {
            "question": "この商品を乾燥する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドラム式洗濯機で熱乾燥すると変形することがあるので、必ず脱水後に自然乾燥してください"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水や汗がにじんだ場合は速やかに洗濯する必要があり、摩擦により毛羽立ちや伝線が発生することがあるので着用時は注意が必要です"
        },
        {
            "question": "この商品をアイロンで仕上げる際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "高温の熱によって変形する可能性があるので、直接当ててアイロンをかけないでください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 358
    }
}